有冇人未食過Bakehouse?

人生是否悲哀

我
感到人生非常悲哀

me

返香港食

想試佢既croissant d人話好好食
呢邊有間叫lune既鋪 佢既croissant俾人評為world’s best
食過覺得一般
可能我唔識食 唔知咩叫好食

未食過
好好食既????

睇你中唔中意食甜嘢

可能你唔中意食croissant
bakehouse蛋撻好食

bakehouse croissant好鹹，個人覺得啲酸種包好食啲

想試lune喎

食過幾次 好食既croissant都係咁
唔會好似魚生或者牛肉咁驚奇

日日排到傻
好多中產去幫襯
感覺自己好無知

我覺得太古aeon入面果間croissant好果過佢

呢個我反而食過
佢d味幾夾幾好食

飛過黎澳洲啦
我自己覺得普通

搞得掂武肺先
同埋好窮呀有閒錢去東京都偷笑
東京啲pastry好正！！！

Musea Gontran Cherrier 嘅牛角包好食過 Bakehouse

個蛋撻甜到仆街 個底又厚但好香牛油味咁囉

想一點食應該幾點排隊？

睇完蘋果想試

上次2點幾去到 冇乜人排

Aggerakehouse 都可以嘅但食落寡d

Sydney Bourke Street Bakery 好正！

香港 sourdough 好過 Bakehouse 大把，不過佢個蛋撻係好食嘅

Gontran Cherrier 個 croissant 好食過佢多多聲

真心 Bakehouse 其實好 overrated

食過
個蛋撻幾好 但其他pastry就不了

Lune好普通 返而south Melbourne market 定Victoria market 有間幾好食